% vim: set tw=78 softtabstop=2 shiftwidth=2 et aw ai:
\documentclass{beamer}

\usepackage[utf8x]{inputenc}    % diacritice
\usepackage[romanian]{babel}
\usepackage{color}      % highlight
\usepackage{alltt}      % highlight

% highlight; comment this out in case you don't input code source files
%\usepackage{code/highlight}    % highlight

\usepackage{hyperref}      % folosiți \url{http://...}
          % sau \href{http://...}{Nume Link}
\usepackage{verbatim}

% Încărcăm simbolurilor Unicode românești în titlu și primele pagini
\PreloadUnicodePage{200}

\mode<presentation>
{ \usetheme{Berlin} }

\title[Intrumente colaborative]{Instrumente colaborative}
\subtitle{Dokuwiki, Git, Redmine}
\institute{ROSEdu Tech Talks}
\author[Răzvan Deaconescu]{Răzvan Deaconescu\\
  razvan@rosedu.org}
\date{5 martie 2011}

\begin{document}

% Slide-urile cu mai multe părți sunt marcate cu textul (cont.)
\setbeamertemplate{frametitle continuation}[from second]

% Arătăm numărul frame-ului
%\setbeamertemplate{footline}[frame number]

% Show contents at every section beginning. Ripped off from manual.
\AtBeginSection[] % Do nothing for \section*
{
  \begin{frame}<beamer>
    \frametitle{Cuprins}
  \tableofcontents[currentsection]
    \end{frame}
}

\frame{\titlepage}

\frame{\tableofcontents}

\section{Instrumente de colaborare}

\begin{frame}{Colaborare}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Instrumente colaborative}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Tipuri de instrumente colaborative}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Wikis}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Online Docs}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{VCS/SCM}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Mailing Lists/Forums/IRC/Usenet}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Blogging}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{File syncing/sharing}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{DMS}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Calendaring}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{LDAP/AD}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Groupware}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Project Management}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{DokuWiki}

\begin{frame}{DokuWiki}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{De ce DokuWiki?}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Când folosim DokuWiki?}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Instalare și configurare}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Cum se foloește?}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Tips}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{Git}

\begin{frame}{Git}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{De ce Git?}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Când folosim Git?}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Instalare și configurare}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Cum se foloește?}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Tips}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{Redmine}

\begin{frame}{Redmine}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{De ce Redmine?}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Când folosim Redmine?}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Instalare și configurare}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Cum se foloește?}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Tips}
  \begin{itemize}
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{Concluzii}

\begin{frame}{Cuvinte cheie}
  \begin{columns}
    \begin{column}[l]{0.5\textwidth}
      \begin{itemize}
        \item TODO
      \end{itemize}
    \end{column}
    \begin{column}[l]{0.5\textwidth}
      \begin{itemize}
        \item TODO
      \end{itemize}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Resurse utile}
  \begin{itemize}
    \small
    \item TODO
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{Întrebări}

\end{document}
